平放謝安琪10月12 980 x1

如題

拎去忟屎啦

放咩價位？

應該吾放了, sorry

不售了，謝謝